[軍師召喚]呢個時勢 tvb甚至比政府全部部門加埋都難纏

tvb作為最大既主流傳媒
基本上差唔多全香港都係睇佢
而家玩輿論戰 我地缺既唔係罪證
係一個傳播既媒介
網媒今次都做左好多 但係始終影響力不及大氣電波
目前我地做過既野 對面都係可以照抄
例如長輩圖 擺街站等等
但係我地又學唔到佢地用tvb咁傳播訊息
今次義士戰意不減 但係民意被俾佢地慢慢磨走
到底有咩方法可以降低tvb既影響力

大家休息下，涼下冷氣， 返屋企了解下阿拉伯之春，茉莉花革命，埃及二次革命，橙色革命，睇下有冇咩啟發

大陸都收到TVB但D廣告會換晒大陸廣告,點做嘅呢?

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

到底點樣先可以整死佢